見到班中學雞話打精英賽就得啖笑

當自己明星咁 叫曬老豆老母朋友去支持 睇你玩玩具？ 好撚噁心

睇學屆lol好過

球星咁以為自己

如果係日本已屬inter high level
肯肯定好熱血
香港d中學雞真係好嘔心

係ig仲撚柒 咩希望聽日大家要黎支持 加張射波相 加句無悔

完撚左場 又多謝大家支持 無你地無打得咁好

講真我打lol 仲刺激過打藍波

ching sick ball

香港太廢

其實唔知真係咪9吹

咁我地又無謂用大人把尺黎度中學雞個世界
反正佢地大個左睇番都會覺得柒

港超踢波都得啖笑
唔通唔俾佢踢咩

我當年踢學界決賽都冇叫人黎睇啦

仲要係塊面寫博盡無悔

成班毒撚酸到 俾人溝晒啲女？

俾你班波台笑匠睇埋HBL同美國high school波咪激到嘔血？

哦

睇黎你地當年中學生活都係做緊毒撚又溝唔到女成日眼紅人個啲人

連登仔讀書廢打波廢多後門狗就話人入唔倒u

你打唔打到先
毒撚乖乖係屋企打飛機

喺現場睇覺得成件事好正好熱血喎
氣氛好效果又好

樓主係咪連校隊都入唔到個啲死廢柴先講得出呢番說話

玩玩具都咁撚串？

以前返學日日屌女 仲打波？

我返學諗下有咩地方扑野好過啦柒頭皮